到底陳奕迅有幾中意與我常在呢首歌？ :o)

次次演唱會都唱
好心唱下其他啦

唔洗記歌詞

係好聽喎

罐頭歌 夠即食

咁唔洗場場都唱呢首架

咁耐live有無唱過"跟我走好嗎"?,幾鍾意呢首歌

同張敬軒鐘意櫻花樹下嘅程度相近

張學友咪又係場場都要唱祝福收尾

想聽不來也不去

佢想講就算演唱會一年得一次 但fans都與佢常在呀仲有早期最尾成日唱明年今日

fans影佢相比佢屌架 常佢老母個臭閪咩

Eason講過唔介意fans同佢影相
但唔好偷影
你識唔撚識架

光明正大咁影佢都屌啦

下 你唔好話點解祖兒場場唱痛愛
校長點解場場唱霧之戀
千嬅點解場場唱可惜我是水瓶座
城城 點解場場唱愛的呼喚

少見不怪都想聽